第一次見男方家長， 可以送啲咩？？

如題， 你哋通常預算幾多？

同埋想問下見過家長嘅你哋通常會同男方家長傾啲咩？

酒個啲比uncle
花膠個啲比 auntie

如果買果籃，會唔會好失禮？

處女膜正解

果欄買日本生果幾體面

ok 感謝

同埋想問下有啲咩要注意

第一次唔好買太貴 500內好啦
買慣左貴第時就返唔到轉頭 下次買返平又話你縮水

林鄭首級

日本生果
一貴，有飛屎
二量少，唔會食唔哂
三食完唔會眼冤，唔會好似啲乜柒垃圾咁阻住間屋，萬一你哋第日散咗就pk
四唔驚踩地雷，唔怕送錯野，當然你話你老爺奶奶以前係游擊隊，好撚憎日本，咁我冇計

送禮就送日本生果

搶洗碗但係打撚爛晒d 碟

送隻豬

都有諗過，但係都係做返自己算數

一開始使洗以後你唔洗就會好大鑊

好的好的

男方係單身家庭有冇咩要注意

幫手執就得
如果第一次上去就要你洗碗咁都幾閪下

得返一個？爸打定媽打先？

媽咪

一出世爸爸走咗佬

送個孫

西餅

Be yourself

thank you !

豬